達哥真係慘

連登仔如果真係要人表態的話

麻煩今日先要屋企人表態，朋友表態，同事表態
然後要求全部媒體表態，否則逐個藝人，逐個youtuber﹐逐個直播主開一個post逼宮！

講到尾，達哥，我真係好替你唔抵，達哥每晚唔收錢直播，不時拍片娛樂大家，結果避得過backup佬一劫，始終都係避唔過有心人嘅狙擊，終於收台。

原來遊行未到，就先殺自己人，自我審查，究竟成效係邊？假如遊行目的最終未能達到，相信達哥將會係第一個最慘烈嘅犧牲品，連登至愛嘅愛回家入面我想問有幾多個係表左態，藝人歌手又有幾多表左態，結果只係窮追猛打最貼地，高登出身嘅自己友達哥。

達哥，我諗你依家收台係啱架，真心膠們根本就唔配睇你台

你知唔知好多都唔係話一定要達哥表態
重點係達哥自我審查
有關6469既新聞講都無講過

點都好
咁多時間屌人表唔表態
或者係度搵交嘈
不如叫多啲人6月9上街

做好香港人嘅本份

講得呢兩單新聞，少不免都要講自己立場同睇法，否則淨係提一句半句又無頭無尾咁

我想講嘅重點係
依家嘅雙重標準
其實媒體們唔提政治敏感野係有共識架啦
而唔提同奶共嘅分野根本係有得睇，
如果一定要係做得咁徹底
咁點解火力要集中係達哥到？
魯迅果陣就俾人屌個佢反革命
佢都質問個唔革命即係反革命？
依家有人就係抱依種心態

爆機契弟：达狗14，15年64同928一定係俾連衛兵掹槍指頭迫住表態

我一直都覺得達哥保持中立無問題
但今日一覺起身 見有人係達哥台講64比人ban
咁就明顯話咗比你知佢企係邊派啦
見班达粉死撐仲撚好笑
講埋d乜野人地有頭家要養
其他出嚟遊行既人無家庭?
既然達哥都表咗態 我唔明點解唔可以反佢

一向達哥忠粉
見有人話係chatroom打64 會禁言我都諗住係吹水
自己入去試，真係bam左發言
係冇合理解釋下，其實都真係反映佢已經變左

烏柒龜好心你啦 唔識就摺柒咗佢
咪撚衝出嚟柒俾香港人睇啦好嗎
乜撚嘢叫MK投俾游b 你睇下你成碌柒咁

請問LiHKG付費會然烏柒龜#44073係用前面定後面回應下自己即將仆街冚家剷同埋世世代代做支那慰安大日本皇軍嘅下場呢?

6月4號喺達哥chatroom洗頻8964嗰班人有咩資格話人地唔講六四嘢
佢地自己又咪當日喺到坐定定睇直播唔去晚會
我就唔信去六四晚會到邊集會邊睇直播咁好心機啦
到頭嚟咪又係嚴人寬己

咪又係政治行動 班友講野D口吻
講兩句就轉向 講粗口諗住激嬲你 逼你同佢嘈呢招
係港人港地D批鬥post 見唔小啦 ⋯
個浸匪味跟本掩蓋唔到 ,開口埋口話係fans好失望咩咩咩⋯⋯ 我夠可以話自己係 耶蘇十二門徒之一啦,
班人咪又係得個講字 試下過幾日任務完成 d人既聲氣咪消失晒 ， 講到尾就係睇中 達哥 年輕觀眾群夠大 係連登又有一定討論性 而連登又係後生仔集中地
, 咪選達哥開刀囉 ～ 達哥唔好彩姐 不過佢文科仔出身 佢自己都一定知呢單野既手段囉

唉 做好心 完全block你之前捉下你錯字

樓豬 你知唔知咩叫 自我審查

其實達哥有暗示過64啲野，明示的話佢同佢屋企人可能都會捉番去大陸，萬一個條列通過左的話…

都係個句，達哥或者係有苦衷，但呢個世界唔係咁著數可以比你下下名利雙收，佢的確係要為呢件事上嘔番d名聲出黎

如果我老母係kol
有幾萬個細路睇
我實叫佢出聲

你放心

你依句可以用係每一個小市民身上 咁大家聽日唔洗出黎以後唔好提64啦 萬一條例通過左點算？